[膠到完場] 超時空男臣 (8)

爆完一鑊又一鑊

可唔可以破連登開過最多po嘅TVB劇?

求靚仔小冬圖

不願面對

禮拜日先出嗰一個禮拜劇透㗎

係

呢套戲本身都行搞笑路線，應該係happy ending掛

留名

小東應該有j
徐榮先無j

即係佢會滅左天朝

咁點解無啦啦做左豐叔親戚，咁2012年之前冇呢個人？

wiki係人都改得，信一半好啦

歷史上嘅魏忠賢係有單春

咁我覺得小冬係魏忠賢既可能性大啲

魏忠賢係做左官先改番原來姓氏魏
原名係李進忠

陳華鑫呀

小冬流鼻血應該係舖排？

迷好似開到10幾

好好笑

三位大哥

轉樣

死口唔認啦好心

其實係咪bug屎，一著古裝大軍先有so，現代就無

同居

死口唔認又帶唔到佢走都得啦

早5年

兜唔到啦

呢套岩岩做
順便睇屋塔房王世子
劇場 人物差太遠

簡兒

新來港人士

簡兒對腳

新移民

殺左佢

點解會係簡兒

馬沙咩屌你

簡兒先係真

汪以珊

簡兒叫汪以珊

簡兒都要做老臨

原來用左人地身份

暗喻手法投射

完全唔同樣點扮佢

姐係點？

點解我覺得係殺左佢

仲有兩個禮拜破佢 大家畀啲心機

一一治罪

原來係佢殺左人

佢岩岩個樣同汪海澄一模一樣

唔會咁黑化嘅

係咪佢自己放火

簡兒咁就死左

魔王？

應該唔會啦

恐怖雞

髮型唔連戲

要番咪你三個番lor

三弟思想開始有分野

春夢一場

小李子開始黑化

我覺得似

蝦頭

佢自己同大塊田拍拖就得

屌你花生仔自己就溝得女

又蝦頭...

好惡

大家覺得大結局佢地會返明朝定留係現代

九五至尊個套路

其實佢做得幾好

咁醒既

話人情根錯種， 佢自己咪又係

好憎雪雪雪冇野事就稱兄道弟,一唔啱聽就擺官威

切忌情根錯種
喂 大小姐

係入型入格既

應該會有機會，但係掙扎要唔要返去

徐榮自帶bgm

實番到去啦 連番歷史

早兩日先煲完

估唔到又係有人起佢地底

大軍行路個樣抄江華

唔返啦，留返現代BBQ算啦

雪雪雪話要返去。 其他人唔想返，佢一招大海無量殺唒其他人

佢導演味講左如果再拍會拍佢地現代返返古代
應該今套無無返到去

呢樣我明喎 佢心入面一宜都係大明＞兄弟（包括自己）

大海無量好似冇殺過人

我覺得應該四個返哂去，或者太子妃有少少可能性調咗包

現代,返明朝既話難免sad ending
一係返去但改變歷史,三個走去避世穩居,但咁樣又好似無咩意思

琴晚有人po左劇透link好似得1個人番到。不過唔知可唔可信

馬強又會識去搵蝦頭

蝦頭唔好亂爆野啊！

告三兄弟非法入境本港

應該大軍先一步搵佢

霞姐好有義氣

霞姐勁 一路收錢一路講大話

撚狗

蝦頭咁有義氣

上wiki咪得囉

啱，撚狗咁撚

徐榮想點

咁應該可以排除bgm榮係

個個都唔信當佢地係傻係9up但馬強就信到實

收倒風
大結局徐榮會call埋D記者指證大軍係袁祟煥,想佢好似科學怪人咁比人解剖研究,好彩大塊田突然扮癲等D記者以為係流,雪雪雪先執返條命仔

好似九五至尊咁

李小冬果然留左係現代

別高興 別以為叫崇煥

好型

劇透全家好

即係九五至尊end

九五至尊

點解始終都係唔睇小冬歷史

想佢地全部留係度

綠色西裝好正

因為有伏筆

搵唔到

幾襯佢

普通太監仔史書應該唔會有寫

其實係咪姓魏

以為佢唔出名

激死

狗撚到 衰人

95至尊

徐榮係魏忠賢？

王君馨真係做得好

Sandy

小倩本身都係佢情人啦，襯而家留0係現代咪幾正

好撚正

我都想做汪以珊既男人

請自重呀

好正

一定是gay的

好有愛

執氣球

汪姑娘

王君馨我女友

佢個笑容好淫

秘書

亞洲電視

徐榮bgm老是常出現

亞視

煒烈走晒樣

小冬個真身 應該徐榮爆

音樂情人

真係有呢個野史咩,我未聽過既

叫霧林

三年

明顯9up啦

係講佢哋嚟香港

小冬

呀專家唔交代埋佢真身

擺明假啦

入蟲洞到現代

霞姐咁有義氣

個野史出處就係tvb

大塊田睇黎真係要扮癲

古代3年等於現代幾多年

小冬真係魏忠腎？

有bug啵 呢個小太監明明係魏忠賢

蕭正楠係咪以後
都要同阿田情侶檔

似似地喎

咁既野邊有人信

話晒都嘴過喎

Exac7ly 九五至尊

拎去做科學研究啦

我估係張誠令小冬黑化

因為呢個小冬同史實差太遠拉唔埋

Wiki又話魏忠賢係除榮

跪求happy ending 唔想最後撻Q

岩岩見到鄭子誠既

正史李進忠就係魏忠賢

冇可能

happy la diu

科研先唔好睇

況且你話外星人就科研姐，明朝人係穿越過黎，但咪又係普通人。得四百幾年前，結構一樣樣架啦。

九五至尊劇情
馬強俾人捉去青山

佢可能都穿越埋

3*365日

劇透/wiki班人可唔可以粉紅字？

有個地方叫霧林 乜唔係個林好大霧先咁叫

陰謀情人穿越未

張誠
有睇主題曲MV就知
劇透晒

求happy ending

無小冬

真係返古代照計應該帶咗好多科技野返去，點解明朝都要滅亡

用埋細字 + 隱藏功能

大軍啲內功同太監技術都夠你慢慢研究啦

古代無電無網絡 比你拎部iphone過去都無用啦

呢d野 就算有晒十足證據
都無人會信啦

播主題曲果陣有佢現代look,應該都會穿越埋過黎

古代人都唔識呢D野

改口話自己係秦始皇咪得

火機有用嘅

我要殺死丁力呢個......

袁崇煥好慘

鄭子誠演大 Boss

龜蛋

屌撚佢

好笑

嗱 我有用㗎

撚下佢先

其實係槍械之類既野，拎返去研究，整多幾百把ak47,幾多清兵都唔夠打啦

改下行路姿勢會唔會好啲

sandy

最大破綻係小冬，其餘兩個都好易拆姐

果個baby去左邊

汪以珊既男人

擺佢上台

其實wiki係人都可以改唔係真

古代邊有電同網絡

入左霧林 消失左

裝條假撚

好淫

冇個度

拆開佢都冇能力整零件啦

如果係咁開明就唔會清末先主動接觸西方事物

叫人問
自己又咁
偽到呢

明見張膽比綠帽太子戴

藝人係咁啦

小冬又識綠帽呢個字

擺我上台

佢擺我上枱呀

bb有教過

真係睇唔出呀波50幾歲

我地作為臣子 應該要支持下

聽佢地講現代話好搞笑

帽事既

咁你入房
我慢慢睇

曹者永廉50幾歲都仲咁j得

屌，呢個年代仲有人信wiki
wiki係人都改得嫁啦
我去改大塊田係魏忠賢都得啦

大軍:條片比人移花接木

可能同小冬調包掛魏忠賢同小冬歷史都唔同

嬌姨又呢套衫

明眼人都知係移花接木

唔有番幾下功夫
點做保安總監

而且佢個樣唔膠,唔似整容或打針,真係點keep架

有咩問題
咁好功夫做保安咪幾稱職

Ｄ人眼殘

點解學左功夫既古代人 就唔係正常人

又撚狗

跳得高都要炒人

識武功

好似拍過啲兒童節目，個樣都唔識老

又話會削馬強權

當係外星來客

講到明朝人好似成班妖怪咁

佢咪又係人 d武功咪又係學返黎

敗走

會唔會徐榮俾人閹左之後去明朝頂小冬包 順便做埋魏忠賢

悶到hihi

鄭子誠應該會及時出現幫Samuel

佢一間駁佢 我唔洗專家 我google都搵到啦

公事點解要私下傾
擺上台一齊傾囉

其實張誠去到現代個名係魏忠賢
穿越返古代後照用呢個名
咁都可以勉強講通
但始終都係小冬最正路
特登改個咁既名俾佢都唔係冇原因

chok晨麗

定啲呀大妹

邊有人信

Chock小冬

咁梗係自閹啦

老老豆豆
現代正常人角度 你地會唔會覺得古巨基係孫中山

小李呢個係破綻位

on9情侶照做來電顯示，唔好set埋做wallpaper

咁似九五至尊林韋辰結局

盲腸

佢已經set咗

大妹唔洗驚 現實中根本無人信
只會覺得徐榮痴線

體能太勁，跳得太高，所以應該停個保安總監職 ？編劇寫果陣有無用過腦

小人自幼...xxxx入宮
點知又冇錢疏通...

唔記得

魏忠賢閹唔晒架喎

唔俾用功夫
以後會唔會無得睇大海無量

冇錯

tvb膠劇勿認真
正如一個古人都冇可能識武功用大海無量一樣

fapfapfap

如果現實中真係證明到條友係古代黎呢個應該係個商機唔係炸彈

可能最尾徐榮偷偷尾隨佢地返明朝
再改自己係魏忠腎 一步步做皇帝
畢竟佢咁有野心

唔錯

做埋明思宗

阿波：大海無量

但李進忠呢個名就冇必要用

放你一馬

再推你去死

又撚佢

車入面條友

雪雪雪件嬲幾型

咁既話姐係代表三條友冇返到明朝
返左應該會踢爆徐榮

good ah very good

配音

仲要sd比佢

惡巴

Very good

雪雪雪

到小冬

成班坐係度唔洗做

小冬mola mola

賤精個樣衰到

直接除佢條褲啦

小冬生暗瘡

太子妃點解要咁嘅

落場............掛

落緊場掛

抄返九五至尊 林偉晨

除褲

踢爆佢同二妹

又鬧交，屌

跪左啊

徐榮做得幾好

跪低

佢隻手好誇張

暗示佢知道佢身分

花生仔自己溝女就得

三字經套衫好核突

大軍

由頭戴到腳指

阿波啲樽領衫。。。。係。雪雪幕後玩家啲戲服黎

佢地又知咩叫綠帽

雪雪雪d戲真係好屎

點解叫花生仔

歷史上真實年齡
魏忠賢>左光斗>袁崇煥

仆街啦小冬

係味要除褲

三兄弟開始不和

巨輪

除佢褲

小冬同馬強算唔算自言自語

怪唔得件衫咁怪

渣佢丁驗身

做呢套岩岩好

小冬咁快比人試到

大軍好撚煩

同步咗

揸佢

小冬認左

咁撚蠢

小冬真係On9

哎呀，小冬

膠劇用呢d戲路幾好

徐榮真係好醒

鉅記餅家呈獻

話做咗特別既變性手術囉..

一手揸落去！

太監真係太監

開始黑化

小冬比人cok出黎

細個唔覺意傷左冇左丁
吹咩

小冬生人唔生膽

點解大妹只同雪雪雪講嫁
其他兩個唔講

dum佢落街啦

mola mola

咩年代呀

話自己秦國人囉，秦國好多無j架啦

袁崇煥多9餘，本身小倩係佢情人在先

太監仔真係冇膽

欲練廚功 必先自宮

chok兩chok即刻淆底

笑左

冇命根點樣生膽

屌那星

小冬無春袋都好似比佢掐住春袋咁

牛頓應該會係棺材跳翻出黎屌曬佢地老母

講你吔就易 你吔試下冇丁

屌, 乜6品護衛官大過東林學士?
條友當正自己係大佬話哂事

又用輕功

高空擲物

點解三字經咩戲都可以目無表情

咁矮跌唔跌得死啊

happy ending 呀仆街

說好的不發功呢

好戇鳩，黎到現代都仲執刑

又要殺又唔想殺 係想點撚樣

有同冇有咩分別

假撚到

簡淑兒．．．真汪以珊

想殺因為佢係臣
唔想殺因為佢係兄弟

小冬第幾次自爆

下下都話唔會講

番左去

知道太子真面目

返返去？

啲人冇陰影

咁番去既

預告做乜9

番去古代

返左去

小冬話自己飲醉斷左啦

返左去定FF呀

正龜蛋

羅馬浴場

穿越返

ff呀

返左去？

????

女人守唔到秘密

真．汪以珊

見到太子無丁

羅馬浴場笑左

步步驚心麗咁穿越返人地嗰浴池度

覺醒左

太子左擁右抱鴛鴦浴

卓華揭穿小冬是明朝太監，脅逼他們三人離開天朝。小冬找一波傾訴，一波同樣為情所困。惠芝作和事老，為以珊和大軍和解。大軍見到一波醉至面紅耳赤，而小冬則留下遺書，二人嚇至衝入房間；一波和惠芝想出兩全其美之法，可同時解決他和以珊的緋聞，以及小冬的秘密。大軍見卓華冥頑不靈，使出武功打斷他一隻手，卓華用電槍反擊將大軍震至昏厥，更報警誣告大軍謀殺，未幾他的車衝落山崖。警方到天朝找惠芝了解卓華和大軍去向。大軍甦醒後否認殺了卓華。大軍離開鳳鳴居時發現被警察重重包圍，大軍拒捕，更使用武功對付眾人。

小冬話找波台班仆街數可唔可以過骨

將全部穿越戲集大成

開戲果陣劇組一定要研究過哂 呢個好正常姐

明明尋日個集小冬同二小姐咁甜
今日又變返商戰片
Dllm tvb

但係下次記得用細字+粉紅 唔係個個都鍾意劇透

邊個位見到佢

同袁都尉對打個幕

好似都識大海無量

op係現代被雞打

覺得愈黎愈似來自星星的你

俾返條J小冬啦

編劇應該寫徐榮除小冬條褲驗證 好過比人chok兩chok就自爆

二師弟會係現代跌死

佢本身轉得幾快，話自己係排緊戲，堅持多陣應該可以呃到三條友
可惜佢講多錯多

屌果兩條友都唔普通得去邊啦
一個根本係超人嚟，唔駛多講
另一個就個腦唔知咩構造，一個明朝人可以輕易理解現代科技文明都算，仲要睇下書上下網就乜都識乜都記得

條友做臣子做到走火入魔

應該係講緊唔知魏忠賢/張誠果時

徐榮應該同鄭子誠合作
大軍一打二
三字經溝女
小冬黑化

here we go again

吊臂車

偽善

俾個雷劈一劈就唔掉，好兒戲

小冬真係好死蠢

冇睇前日個集，3條友個look做咩in咗咁多

入左大集團，要扮靚仔啲

咁撚勇既

小冬 好man

邊個係魏忠賢

男子氣魄覺醒

朱晨麗

二小姐真係好撚正

咀佢

小冬好寂寞 等我陪你傾訴

二小姐

兩個寂寞的男人

又想吹蕭？

小冬準備食女??????

咁你哋兩個hehe啦

儂本多情

小冬高三字經半個頭

google,有得睇

哥哥

情愛就好像一串夢

唔好阻撚住哂啦雪雪雪

大軍好萌塞呀大佬

一罵架出上晒身

雪雪雪十足啲死廢老

王君馨呢個look幾靚

花生仔收皮啦

煩西

以廢老黎講佢都算最長命既啦

正， 著住時裝係度扮明朝鬧交好搞笑

你想像下佢，佢真係明朝人黎

呢個反應差唔多架喇

四百幾歲人

唔怪之得會斬左毛文龍

係d人一廂情願覺得明朝人萌塞咋, 話唔定人地好開通

其實佢穿越左姐， 都係做得幾十年人

好想有個咁痴嘅女朋友

覺唔覺cut得唔好 一開始就擺小冬錫二小姐哥幕 都未入戲 擺係上集尾仲好

好撚煩呀雪雪雪
其實太子妃堂都末拜 都唔算俾綠帽太子戴啦

漢唐人就可能唔係
但明清都好難唔係

召入宮就係嫁啦

根本衝動到爆

無左毛文龍，抗金差勁遠

大海無量

係2017年執行明朝嘅法

你係2017
就守番2017既法

大塊田又沉

都教授

發哂姣

可唔可以唔好雪雪雪佩田蕊妮
大塊田好撚老啊

大塊田

啊波成五十歲人

D字好靚

啲字好靚

你估雪雪雪好後生咩?

啲字靚到

小冬啊

笑死，無橫樑

咪話細個整親lor

其實話以前有意外整到條J咪得

呀波越黎越清醒...

連登都大把太監啦

個樣好後生

直情殺左佢啦

挫骨揚灰

雪雪雪好型

講真話佢地係古人個位，都俾人覺得佢痴左線，驚咩？

李小波=魏忠賢

好想畀朱朱打

到時叫2小姐開口話佢好粗好大抽咪得
唔通有人會要你去除褲驗咩

個個唔走數就係

好甜

二小姐真係好易哄

hehe

Gay

做gay 佬

邊個1邊個0先

笑死，梗係你喇

屌你咩大小姐，sandy當你好姐妹，你完全唔幫佢

扮基佬

摸大髀

屌

笑咗 李小波

嚟啦
hehe

扮基

龍陽之癖

基情四射

sunlight

龍陽乜話？ 實在有違禮教

其實3弟真人是唔是基

小冬！

真係放我天燈 Dom我落街架

拍片

大小姐淨係諗自己

Sandy鐘意既男人原來係gay，佢咪仲比人笑到面都黃

天生既條件已經有足夠既說服力 話人似基佬都講得咁好聽

Hehehehe

痴撚線
咁樣點會令太子妃好下台 咪仲瘀

笑到仆街

龍陽之癖
想知點解可以Search龍陽君

好噁心

hehe 啊屌

鍾意嘅男人係基嘅

波哥也愛你

笑出聲

屌你老母

痴撚線

笑撚到仆街

賣廣告查下

GAY

出櫃HAHAHA

出櫃

笑死

正式出櫃

屌 正式出櫃

二哥同三弟仲襯啦

屌，咩姿勢

搞咩啊屌 企喺棵樹度

笑左出來

咁樣宣布

連輕功都識

段片遲d肯定俾其他人睇到

笑死，個劇情真係好豐富，櫃都出埋

輕功

出櫃hehe

：準備英雄式降落 偷襲賤精

你三條友，卓華搵過你都唔話番比大小姐聽

點樣上去

無jer仲算唔算gay

企係棵樹做乜撚

左腳踩右腳

解決問題最佳嘅方法係解決提出問題個個

跨性別人士

Hehe
好撚正

笑到仆街 企係樹到起哂鋼

符合國情

準備 iron man 式出場

中國過千年文明

三弟是0，二哥是1

到依家都仲用緊

呢個真係笑撚死

呢套劇，初初覺得係膠劇，而家睇睇下，又幾撚好睇喎，有Ｄ位真係笑出聲

做0最緊要菊花

蜘蛛俠

隻秋！

幾型喎

又做龜蛋

super hero landing

根本唔洗驚
當徐榮痴線添呀

比我都會殺佢
不留痕跡武功

蕭正楠勁有原則 果然係大哥

我想問 遲啲小冬會變奸？

我都係第一時間Load到蜘蛛俠

一掌打爆佢天靈蓋啦

真心想知

傻的嗎,佢講就有人信咩?到時d人當徐榮係傻就真

太子妃

猛虎硬爬山vs大海無量

天朝 =明朝

朱老爺 = 皇上

居然佢郁手先

阿卓華講台詞好似怪怪地

上半世靠運 下半世靠我

放佢天燈

卓華 = 魏忠賢

渣架

做唔慣奸角掛

Agger 咪由佢開 叫人解剖佢地囉

準備穿越

電蚊拍咁

on 9，撩袁崇煥打架

柒到

估佢唔到

拮多幾下都無事笑咗

Tvb 兩大絕學

笑死， 電多幾下又起返身

電都唔暈

未來戰士咁

隊冧佢啦屌你

放過

電都幾野驚佢未死

黑盒錄到片？

坐玻璃

成褲玻璃碎LOR?

唔係爛左玻璃架咩

有冇咁勁呀電都冇事超人

件衫同塊地同色

卓華個屎忽咁撚硬既

徐榮下次係咪搵殺手隊冧佢

其實正路個位真係比徐榮坐
無啦啦搵個街外人做主席 邊個服

係有人自殺囉

屌，咁有錢，耳機都無個

爆完玻璃就咁坐落去

吉親屎忽於是炒車？

兩個依家一齊穿越翻去

係咁架啦，睇住間公司比人謀?

咁都會查
平時唔係唔理當9up架咩

其實客觀來諗CEO個位真係應該比佢坐，始終佢都咁大功勞，豐叔走左佢做係正常不過

駁故

點解做唔到生意

佢本身就係CEO,但佢大貪到想做主席啫

回你老母帶呀

月蝕，然後穿越番去

屌笑得好衰

個笑樣衰到

發春夢

因為好似有條屍咁攤左係台度？

淫笑

含春

笑到成個 咁

笑乜9

屌自膠

一間佢真係炒死左就好笑

唉

翻明朝就捉唔到

點會死

差佬咁主動做野

佢自炒老屈 炒山死唔出奇

時空警察

A打999話B要殺佢
B就自動變左疑犯?

危險人物

隊冧左

正路

同個將軍講殺人要填命
你都on99

同古代大將軍港講人要填命

知名人物

隊冧

佢哋睇咁多古惑仔 識呢個term 好正常姐

咁粗魯 唔match人物性格嘅

做戲姐 現實黑警理撚得你當惡作劇啦

大哥，你係咪隊冧咗卓華?

好在現實差佬

程序上又好似好正路
但個電話講左兩句就冇左

報驚講咗一句啲差佬就信

返明朝啦

佢睇咁多發哥同無間道,好正常

有錢佬嘛
普通人就

人地係有錢佬又點同呢？

TBB
係咪間接咁過警察9做野
反了反了

輕鬆流動上網個model

卓華咁就死撚左？

套戲個世界觀
人人都好容易相信人

昆

明明係自己炒車

仲有死咗去邊

d口語

難道你地認為大哥會昆你地兩個咩

d半廣東話半書面語 好正

又古語又現代語

無雙喇喂

黑警

solo

係咪諗住襲驚

警察點有可能會咁 好似捉個武裝分子咁

冇證據就拉人嘅

洗唔洗咁多人呀

是咁的

on9，冇證據都咁大陣仗

大小姐又唔出黎幫手

身份証都冇佢紀錄啦。

襲警

仲要好似捉緊有槍械嘅人咁

乜鳩都未查清楚 搞到咁大件事

gg啦

穿越

又黎， 龜蛋

暴動做乜鳩

仆街喇

落唔到口供 無人會信

嘩屌你 大海無量仲唔係無撚敵

係咪得依一招

呢part膠得濟

雲大軍識用隊冧、 昆 呢啲詞，越來越唔似古代人

變逃犯

冇證冇據
對方又冇show武器
正常點會拉封鎖線又出炮又盛

又係條後欄

屌 以為就咁翻到明朝

中哂卓華啦 全部人都睇到

射親條j

簡直係捉葉繼歡咁

屌你 下下大海無量

係咪亮叔條巷

大撚獲啦襲警

之前三兄弟一齊睇古惑仔嘛

要派飛虎隊

亮生條巷

以為

佢地成日睇古惑仔

黎左咁耐

屌你一個去咪得囉

預告講左喺泳池穿越啦

真係好撚on9 睇到屌出黎
唔講以為有重型軍火

邊個救大軍番鳳鳴居？

返古代啦要

準備日蝕穿越

大妹會唔會一齊穿越架

返去啦

步步驚心咩

無喇無喇

太監食女

雲大軍感覺似係老粗,一D智慧都冇,如果真係冇做又怕咩返差館喎,我就唔信佢唔知拒捕會罪加一等,古代都有呢D野啦

返咗去

步步驚心 麗

步步驚心麗嚟㗎喎

穿牆術？

中槍咁返去點算

大結局？

華屌

身分證假架

當中箭處理囉

隔世溝通？

酒池肉林

張誠係呢度跟左佢返去現代

超時空要愛？

少有喎 中途就返左古代

李旻芳

好似唔知

係咪黎翻個現代人返明朝

有意思 有意思

WAH 水鬼

喺呢度返上嚟

嘩

又話有謀略, 識用兵, 個人又咁老粗

仲報咩警

明朝皇帝好似係成日被啲官當面屌

撈乜撚野

金魚撈

唔好悲劇收場

撈魚

唔洗做下戲咩

大塊田二小姐

班差佬係咪智障

泳池黎
唔係海呀大佬

嚇死班女人

拿 香港警察呢

太子可以同四條女一齊拍出浴

即刻搵個魏忠賢出黎啦

之前個歷史學家有無話失蹤幾多年

末朝常見事

會唔會幾年之後先出返黎
所有人變晒

益左佢

sunlight性感睡衣

池底撈月

3年

大小姐

扯住拍

2定3年

3年，啱啱好就係豐叔坐完監

成個storyline好弱智

身分證假㗎

隔世追兇

應該凌遲之後先返

好似話三年

即係1年後會再返去

幾好睇喎

捕快要拉你你拒捕咪仲大罪,隨時打多幾十大板啦,平民百姓都知啦,更何況佢係大將軍,平時調兵遣將連呢D常識都冇咩?

一年

金魚撈都得咁避孕套都得喇

唔通仲有電話

都話膠劇係咁

又話拍續集，講佢點番去

可能就係大小姐做夠3年，豐叔出番黎果陣

撈咩 當人白痴

好多人答我3年

明明真實袁崇煥係書生出身
編劇改左做老粗

之後佢會再穿番黎
張誠

下集定下下集就返啦
返黎就唔知隔左幾年

影人相

下集正

嘩屌聽日好笑

同張誠好Fd

佢地係現代都無留兩年

電話響

音樂情人被撚

鄭子誠變左搞笑角色？

好撚期待

鄭子誠個樣好好笑

又笑C鳥

個預告

長期續航手機

嚇撚到班閹人

下集不得了

防水咩個電話

笑撚死

WTF 游下水就穿越

有轉機

聽日好笑

牛仔褲係咩時代產物

用smartphone 一陣就冇電了

成日凝住港台電視31 嘅報幕

鄭子誠遲早跟佢返現代

咩牌子,想買

有少少似睇緊犬夜叉

鄭子誠

大海無量迫啲水出黎就得

大哥失蹤 小冬黑化？

就死=穿越？

中間有段新聞講呢日d星星連成一線咁

呢套真係好睇過啲所謂重頭劇

18Xx年

個mon都爆啦

如果佢用SONY就合理好多

小冬終極Boss

上海灘賭聖咁

好高汁

月全蝕加九星連珠

最後個下血月？

但主線係講溝女

大家估下佢會點翻黎

膠得黎有時又幾正經
D笑位都笑得出
930果套好辣殺

頭先呀波同小冬段片之後應該會有用

佢識控制力度架 之前金玉滿堂整麵粉都得啦

歷史改變 SONY源自大明時代

見到陳胡都唔想睇 亞視柒味濃到

屌，鄭子城沒陰謀，變膠鳥

Sony日資 明朝應該未同日本仔frd

Galaxy S8

點解上次番唔到去？唔通係要有水？

呢套真係估佢唔到咁好睇

3 星會爆炸

部手機既續航力

正 講古代啦

明朝打鳩日本仔 應該算仇家

Samsung唔係防水架咩？

血 加水

鬼佬醫佢

所以閹黨驚部手機好合理

其實而家好多一線手機扔落河半個鐘
再撈上黎都用到
而家d手機防水性能好誇張

唔知太子妃會唔會都返去

等睇鄭子誠穿越

雖然話拍劇,但就算有穿越,個機會率可能係億萬份之一,再穿越返之間個年代既機會率可能係億萬份之一既唔知幾多次方,我覺得真係冇乜可能

佢呢世應該唔敢游水

有冇人整gif圖